{
    "question": "Pertanyaan berikut yang merupakan bukan merupakan fungsi darah yaitu...\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> maaf kalo <em><u>salah</u></em><em><u> </u></em><strong><em><u> </u></em></strong></p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>meneruskan rangsangan ke otak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>maaf kalau salah dan semoga membantu</h3>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "seorang-sarjana-diterima-bekerja-sebagai-pegawai-negeri-dengan-go-545",
            "question": "Seorang sarjana diterima bekerja sebagai    pegawai negeri dengan golongan ruang gaji III.\r\nA, berarti pegawai tersebut memiliki pangkat ....\r\na. Pengatur\r\nb. Pengatur muda tingkat I\r\nc. Pengatur tingkat I\r\nd. Penata muda\r\ne. Penata muda tingkat I\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. penata muda tingkat I</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d.penata muda</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-wirausaha-salah-satunya-adalah-bersika-p-positif-dalam-hal-272",
            "question": "Sikap wirausaha salah satunya adalah bersika\r\np positif dalam hal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>melihat kegagalan</p><p></p><p>jadikan jawaban terbaik yaa</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "24-paranti-nulis-namina-a-jidar-b-pamupus-c-potlot-bacanya-b-246",
            "question": "24 Paranti nulis namina..    A. jidar\r\nB. pamupus\r\nC. potlot bacanya bahasa Sunda \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. potlot</p><p>: pensil</p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "26tuliskeun-3-cara-ngajaga-kabersihan-awak-216",
            "question": "26.Tuliskeun 3 cara ngajaga kabersihan awak!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cuci tangan pakai sabun </p><p>mandi minimal 2kali sehari</p><p>mengosok gigi pagi dan malam hari</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-apakah-fungsi-dari-garis-sedang-putus-putus-03-dalam-pe-197",
            "question": "Jelaskan apakah fungsi dari Garis Sedang Putus-putus 0,3 dalam penyajian gambar teknik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ga ngerti maaf (\u25de\u2038\u25df\u3180) </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pratelan-sing-bener-miturut-unggah-ungguh-yaiku-a-kula-tindak-483",
            "question": "Pratelan sing bener miturut unggah-ungguh yaiku...    a. Kula tindak rumiyin.\r\nb. Kula sampun dhahar.\r\nC. Bapak diutus adhik.\r\nd. Simbah nimbali bapak.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.bapak diutus adhik </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "belajar-menerima-dan-belajar-menghargai-orang-lain-buatlah-cer-918",
            "question": "\"Belajar menerima, dan belajar menghargai orang    lain\" buatlah cerita yang sesuai dengan tema\r\ntersebut !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Cari di YouTube atau Instagram atau TikTok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena banyak cerita yang berkisah menyedihkan tapi settingan contoh: Ada seorang nenek yang ingin kakinya dibasuh air hangat tapi.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "10-saha-ibu-teh-a-jeneng-bdijenengkeun-c-jeneng-djeneng-276",
            "question": "10. Saha ... ibu teh?\r\na. Jeneng\r\nb.Dijenengkeun\r\nc. jeneng\r\nd.jenenganan\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d. jenengan</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p><p></p><p><strong>A.</strong><strong> </strong>jeneng </p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Saha jeneng ibu teh </p><p></p><p>Semoga membantu :) </p><p></p><p>@isskandarmudha \u2b50</p><p></p><p>\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0\u25a0</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ketika-sebuah-magnet-buatan-dipukul-dengan-palu-yang-akan-terjad-885",
            "question": "Ketika sebuah magnet buatan dipukul dengan palu, yang akan terjadi pada kekuatan magnet itu adalah....    a.berkurang \r\nb.semakin besar \r\nc.tetap \r\nd.semakin tinggi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. BERKURANG</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p>Dipukul dengan Palu Magnet yang dipukul dengan palu akan mengakibatkan magnet tidak beraturan. Ini mengakibatkan magnet kehilangan sifat magnetnya.</p><p></p><h2><strong><em><u>\u2728</u></em></strong><strong><em><u>J</u></em></strong><strong><em><u>ADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU</u></em></strong><strong><em><u>\u2728</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "naon-anu-dimaksud-singget-374",
            "question": "Naon anu dimaksud singget\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>kudu buburu atau tidak boleh lama</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>singget artinya ringkas, singkat, contoh kalimatnya \"Geus atuh nyarita teh sing singget ulah sagala wae dicaritakeun\".</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}